接唔接受到女朋友奶過其他人屎眼？

接受到=
接受唔到=

奶過連屎眼

你哋kiss咗未？

我女朋友唔係yoyo

我無女朋友，問下咋

凱晴呢

G

佢奶左起碼2969粒屎眼

點解你女朋友要奶其他人屎眼

幾好

接唔接受到屌樓主屎眼？